點睇時事台有人話嗰12個係臥底(笑喊emoji)

知唔知咩叫着草啊唔通有定期航線咩梗係一次過塞晒啲人走㗎啦。偷渡去歐洲嗰啲難民有邊㗎船唔係塞爆曬

任何地方，只要見屍屍toy有份出現，你就知道，這個討論必會變為業餘、不認真，和像馬戲團

Ching俾人屈毛

弱智人士研討會

又話唔割

CCToy：乜大飛唔係去碼頭揮下手就有得上，好似平時截的士咁咋咩？

名都有埋都諗住割

佢哋以為好似街渡咁每日幾班有時間表睇

根本就唔係有鬼喺入邊

根本就係喺部電話度裝咗監控程式 你講每句嘢幾點着草佢哋班狗都知

之鋒多次聲稱唔會離開香港，係強調自己唔會偷渡，防止中共強加罪名綁上船直接送中

我地好嬲 決定左今日買份蘋果支持下

你返去叫你班手足用下腦先comment啦仲衰過Save HK

兒登起碼有一半人智商唔過一百

覺唔覺得上連登要有智商碼

唔係用唔用腦嘅問題 係呢啲擺明分化

成班所謂軍師

痴能線

整個iq test，邊個唔過幾多分就ban account

柒到冇得兜就係分化，永遠立在不敗之地

係撚分化咩嗰啲擺到明係弱智

彥琳老母親戚全部係演員
夜晚出post=PR洗太平地帶風向
個post有人辯論=PR扮哂正反兩邊

CCToy全部都係劉細良

其他人=PR